點解冇人戴口罩!

點解成街得我一個戴口罩!!!!
平日戴個口罩有幾難呀？
又唔犯法，怕毛呀？
空氣質素差就要戴返個保護自己!!!

自推十次 (1/10)

自推十次 (2/10)

自推十次 (3/10)

自推十次 (4/10)

自推十次 (5/10)

自推十次 (6/10)

自推十次 (7/10)

自推十次 (8/10)

自推十次 (9/10)

自推十次 (10/10)

一樣落到街得自己一個戴
好柒 但會照戴